正式宣佈香港人已收貨

連登熱門冇行動post

推

Push

🤪🤪🤪🤪🤪😘😘😘😘

收你老母個老母

推，五大訴求未達成！！

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！